\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{article}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{lscape}


\setlength{\headheight}{15.2pt}
\pagestyle{fancy}

\lhead{\nouppercase{\leftmark}}
\chead{}
\rhead{}

\hypersetup{
colorlinks,
citecolor=black,
filecolor=black,
linkcolor=black,
urlcolor=black
}

\setlength{\parskip}{6pt}

\begin{document}

%%%% Title Page %%%%%

%\pagenumbering{alph}

\begin{titlepage}
\begin{center}

% Upper part of the page
\includegraphics[width=0.2\textwidth]{img/logo-uclm.png}\\[1cm]
\textsc{\LARGE Escuela Superior de Informática}\\[0.5cm]
\textsc{\Large Universidad de Castilla -- La Mancha}\\[2.5cm]

% Title
{\LARGE Práctica 2}\\[0.5cm]
\rule{\linewidth}{0.5mm}\\[0.4cm]
{\huge \textbf{Tres en Raya Definitivo Web}}\\
\rule{\linewidth}{0.5mm}\\[0.4cm]

% Authors
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\begin{flushleft}
\large
\hspace{1cm}\textbf{\emph{Autores}}\\
Marchán Loro, Javier\\
Peralta López, Ángel\\
Pérez Pascual, Rubén\\
Ruedas García, Antonio\\
\end{flushleft}
\end{minipage}
\vfill

% Bottom of the page
\begin{minipage}{\textwidth}
\large
\begin{tabular}{rl}
\textbf{Asignatura}: & Ingeniería del Software II\\
\textbf{Titulación}: & Ingeniería Informática\\
\textbf{Fecha}: & \today
\end{tabular}
\end{minipage}

\end{center}
\end{titlepage}

%%%% end Title Page %%%%%

\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}

\tableofcontents
\clearpage

\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\clearpage
\section{Introducción}

Este documento describe el análisis, desarrollo e implementación llevados a cabo para obtener
el juego \textbf{Tres en Raya Definitivo Web} \footnote{Este documento no explica las reglas del juego}.

Se trata de una aplicación cliente-servidor web. Es requisito indispensable la existencia y ejecución del servidor de escritorio RMI ya que el servidor web depende de este.
El lenguaje utilizado para la implementación ha sido Java y el framework \emph{Google Web Toolkit} (GWT).

Este documento pretende que el lector obtenga una idea clara de la composición del sistema, para ello se muestra la arquitectura del sistema que ayudarán a formarse una imagen mental, a alto nivel, del sistema desarrollado.
Tras esto, se explicarán las pruebas realizadas.

\clearpage


\input{03-arquitectura.tex}
\clearpage

\input{08-pruebas.tex}
\clearpage

\end{document}
